收舊款airpod 淨盒，壞左都得

tg 我開價

推

我有 跌撚左個耳機你直接開價

tg 我

不了

咁用咩方法傾

好波

叫你直接開價呀

叫死

笑，自

我有兩個

收黎做咩

我有

用黎整個皮套 但唔想買個新

有無人賣左耳